weekend 好撚正呀！！！！

I'm tryna put you in the worst mood ah
P1 cleaner than your church shoes ah

The weeknd